一定要推到林鄭同班撚屌受國際制裁

佢地到而家都仲覺得立法係好，係市民有誤解
仆街警狗好慘，維持秩序都仲要俾人打
食撚屎啦
鍵盤戰士一定要繼續出手